Deadpool 2前導預告！！！

舉中指條女係negasonic teenage warhead

係
生左頭髮

都係唔夠請錢請其他X-Men
仍然係得呢兩件蛋散

條女好貴

cable

但係個的士佬重喺度

又串人

的士佬
酒吧佬
盲婆
齊哂

Hydra Bob

有Cable仲唔夠

睇IMDB 有domino
玩三角戀?

Warhead 呢個look 幾靚